hi 淡友 （804）

降準一定升！

牛gel

熊軍又贏

期係咁隊，現貨唔肯跌

點都拖到禮拜三先大跌

特價牛

講個笑話 熊軍

牛得未 求高手教路

之前巴打門睇290

熊左

點解

牛得啦，熊軍笑話黎
炸油田都跌得果200唔夠

莫蛇你熊咁我加多50手牛先

以靜制動啦
得200點
M記加大都有難度

入定牛等10點買樓先

大陸次次降準,講既前幾日有春江鴨,講完之後繼續升,到真係實施果日開始跌到仆街

姐係今日

收市
上Twitter 做下文宣先

宇宙大爆炸，香港都升。痴線

牛軍硬到

牛軍日日贏

1573

熊軍逃生門準備關
牛軍準備開車

呀爺轉燈

-150～-200上落妹成朝

美期核爆

跌就跌啦.....我指美期

你老味, 成球熊仔岩岩比人呃貨

牛得

準備攻破270

千跌

牛軍跟住殺上去！

牛軍最後上車機會

差唔多要彈 牛得

牛軍 笑話

仲入牛 一陣輸到褲都無得你著

唔撚牛對唔住大戶啦

大戶咁好條件開低200比你入牛都唔識入

穿到270先講啦

最後上車 終點站 270

呢到好撚多牛皮熊

高盛牛熊都好，莊家盤唔見晒。咩事？

穿到270就898

打電話去屌佢開價

佢等你地私了啊

屌你大芋 星期五打咗我隻273極熊

又回 熊仔食屎大

熊又羊

271買牛，轉燈走

莫蛇叫買熊 我們豈能不買牛

大戶今日未妹夠唔會轉燈 明日請早

信我一次

Same

幾時穿到270

特價牛,定係陷阱牛呢?

次次都信你對家

10點準時一棍,程式盤

哇一棍

正想入黎牛gel, 呢棍咩事

大棍

牛就未必贏
熊就已經好穩
利伸高盛274 熊又贏一仗

冷靜啲

十月前唔會穿270

真係 ?

熊仔冇野擔心，信念

又比大戶撚狗咁撚, 又一棍

牛熊誰能定錯對

真係有位巴打咁同我講喎

牛重貨266，落去屠佢就啱

呢一棍黎之突然

棍完咪又會彈

鑽石合金能量底

準備穿

270 係鑽石能量底 唔會咁快破到

燈燈燈燈燈

今日落去試270

入隻牛玩下先

到支持位啦 再溝牛

DL啦入牛啦入牛啦

QQ 388好弱

牙爺爆升

跌唔買牛唔通升先買咩

穿270牛軍要減減

388似見左DL

270係唔會穿嫁

差小小我唔信大戶唔食

27000鐵底

入牛

咁減啲倉都冇壞，有得贏先

轉手入牛點睇

每次都會有差少少唔食架 係唔跌就係唔跌

牛爆佢

唔好搞我啦

大戶26500-26000

似會穿270啵

穿哂DL

大戶26500-26600 食緊係殺上去食熊

DL未算LOW

舔幾格先

加熊算 反正回唔起

特價牛
目標:42393

牛軍睇路啦

輪住推低
388穩左
700 2318 又黎沽壓

仲牛 笑死人咩

做你對家 再溝！

270 鑽石能量底
加牛

落多少少啦
少少就有8格食

270係唔會穿嫁
就算穿左,只係代表269有支持
再真係穿,都只係代表268有支持
帽事既

今日千跌 訓身熊

點解會跌咁多，咩事

屌你 落去啊！

實回 放心
回完再殺

開市個陣：講個笑話 熊軍

388攻返上黎
2318似做左DL

食一食 回個靚血先 多謝晒

淨返QQ或新聞可推低指數

逢高加熊時間

又話二幻八見嘅

應該踏入妹市時間

下下直上咩 chok低震牛殺牛引熊再上

chok到240再上

因果由淡，容牛對沖

最近牛喺邊？我記得好遠架喎

其實已經dl, 依家都唔入
回果時又dum哂春架喇

無錯
現在唔買就遲

但大戶今個月好倉底呢個就冇疑問
佢地應該都會托住今個月唔會穿266

隻牛輸緊20格 點搞

大戶reason: 油價升
真實情況： 做市

幾手就由佢啦

但油價升都係短期內，唔係話好快resume到油產量咩

溝貨

反手熊都唔識
提咗你地上車又唔聽

話左270鐵底

熊清你今日講咗幾多次呢句

下一個就鑽底

我記得你捉高低位有一手
試下唔交易幾日
冷靜下先

隻牛賺廿格變蝕五格
早知星期五放撚咗佢啦
今日買仲抵

今日千跌confirmed

270 耍說再見了
今日最近既牛係幾多?

穿佢啦 快

肥熊

好似未穿到

會唔會下試50ma 26943

引夠牛 今日食肥牛

265鑽底

鑽石能量合金底好似有料到？

唔跌返落252都唔好同我講叫跌左啦屌果D叫做特價牛好唔好

270 又引

26690最近牛, 好抵玩

穿咗喇

700又穿DL...

大戶升番上27300啦，我要加沽

牛軍頂著呀我唔會走

今日會唔會跌400呢

穿270, 萬跌confirmed

穿咗啦，爽呀

熊軍日日賺

呢個圓頂靚到呢

50ma 實彈，牛軍唔洗驚
唔通無啦啦跌500咩

買熊真係日日賺
穩到一個點
聽日又例會見記者
又可以跌了

熊軍gel埋今日好啦

GG

講個笑話 280

目標 今日二幻點

10格 食糊先

牛軍

唔比少少教訓你地..
以為我地熊軍好恰
今日跌1300點好唔好

轉燈未

食完鳶, 買左牛點知又無玩過

我都未睇到轉熊既理由

紫巴又出現

星期六日d 牛軍好串架
去哂邊？

真係可以冇啦啦跌500 嫁
上星期先冇啦啦升300

引熊gel好明顯

邊撚個話270鑽底出黎

今日轉燈先出黎gel

守緊270 +10

賭成條丁都得
升市未完 普通回吐 聽日繼續gogogo

上個星期穿一穿270咪又彈上271xx收
驚西咩牛軍
同我殺上275

跌3百幾點黎引熊？
熊軍賺完食埋糊添啦

270都好守 向下殺牛牛啦 引熊引到咁明顯

依家咪守住左囉

我講跌 d 人當我傻鳩
睇住今日熊鳩硬嫁喇

牛三跌唔到500啦
今日都係輪住沽
睇埋全日先諗點走
暫時咩都冇做過
正股buy and hold

真
引熊引到
下午就反CUP 500點

蝕走 牛玩唔過

qq做緊底
可以等多陣喎

冇，想讚下你姐

引多一千點先升大家話好唔好

震牛倉 引熊 殺上去 270強大支持 未穿268都繼續揸

g持

沽期過咗周末
比班牛軍嚇到我瀨屎
點知

引到落20000點先升

向26690殺落去好無?

入得牛未？

差唔多 已經穿唔到前底

270好守得下

又抽插270

跌果小小係唔會令到牛軍我地驚架

牛軍嚇到瀨屎啦

跟鳩蛇買牛啦

牛軍必定會戰勝歸來

假穿270 confirm

牛軍未輸過

270鐵底
唔牛點對得住大戶

QQ回購噤多次都升唔到上去
比我就唔買正股

最平最訓最大槓桿邊隻牛？
我想入爆佢

睇個款牛得

得266啲牛啱你條件

已反手

無錯

55611

逢高加沽

加牛la

好忙無反手，食咗熊咋

唔牛都唔好熊

55360

晏晝轉返燈 就加熊

騙從既手法真係層出不窮 又想呃熊仔

55447

0.053@1000000

買左第一隻啦

有錢人係唔同啲玩咁大

即日似做左底ma

今日熊都賺夠
比D 掌聲熊軍先 聽日再黎過
都係果句 直播見到777不問價開始入牛
開市唔見就入熊 見到即放
穩到冇得輸

熊軍有得走既好走喇

正股我都冇
買左BABA

入邊隻都唔緊要最緊要贏
國慶牛牛哈

幾錢走好

油田比人炸都有得升

上路了

係安全國慶前走 唔係睇幾錢

無事啦繼續升啦

走牛啦 大家

特價牛時段就完,要入就快,陣間轉燈了

磨左陣都穿唔到27089

? DONE

轉燈

呢重市好易輸撚死
左一巴右一巴

穿左 頂
不過呢d位都係搏唔過

今次同我彈返去二幻八

會唔會變0.153

今朝可以收工 妹到收市等下半場

都係估唔到想點

今日個圖真係學到野

佢落又唔穿另一個頂就值搏嘅
睇下有無支持

學到乜

唔好當我傻啦大戶
睇穿你又想fake news玩死熊軍
入夠貨快d玩啦
271同270入左牛

下降趨勢同轉勢

岩岩如果穿dl追應該夾鳩死左

100手牛 冇走雞

試dl果轉 睇住圖大概預到幾多嘅 捉唔到唯有等轉勢signal
今日個高算易玩

睇盤路
388 2318 700
輪住DL
700做左底就突然冇哂沽壓

今日為止冇trade過
死牛一面頸

抽後算賬呀
大戶膠膠膠

又妹啦 無晒signal

執得十幾格咋

有得執仲想點
唔好咁大貪

咪玩啦 今日根本無原因跌
一定升返

咪係 我今日打個和咋 今朝落黎果轉多手牛左搏彈

好忙呀今日用咗廁所技能了

講個笑話, 熊軍

仲豬好多努力返工對沖

千升

上星期三我都比人夾到好痛

上個星期五都無原因升啦

股市升跌既原因除左大戶之外重有乜?係零呀

肯定會夾撚到上去28000

呀爺真係升得好靚仔
港女樣衰到呢

用埋打邊爐技能

跟住阿爺至少上275

Set好哂轉燈即走

咁早走做乜收市倒升600點wor

悶到呢

大陸降準,歐洲QE,美國又減息,今日明顯係震倉入貨,阿婆都睇得出

汁300夠啪一次啦

大戶派錢

今朝好激啦

直接夾咗即回個下嬲

減息好難講 美國數據好靚

牛唔好gel 啦
熊軍可能伏擊
小心啲好

我唔煙唔酒但講粗口

巴打門話起馬290
牛gel

呢D咁既位, 牛定熊

轉左致富 食左十次
今日贏3萬 爬格萬歲

升返喇,冇事喇

又入左牛 賭呀爺升得靚

跌下先好呀，照GEL，最好殺下啲廢好就最好

根本無位跌

妹証又嬴其實今個月係咪提早期結呀?

一通巴你唔係牛軍架咩

牛軍殺啊!!!

殺下啲廢好，引下啲廢淡個市先健康呀清

生仔真係好強勢

今個月真係唔知點結
好大機會壓低比淡倉有位走同做好倉

一陣睇下大師9up先

殺上又殺下，贏軍就舔中間

你就贏軍 我就輸軍

正股驚閪呀

向上頂到盡比多500
向下就3000點

我係殘軍重傷又未死得

橫行左半個上晝

咁都橫行?

十點半之後有波幅咩？

11點先橫行姐

牛軍準備好上280案？

今日個post咁靜

gel到死哂

熊b巴

跌硬

內河巴又回歸牛軍

船巴

美期巨棍插左幾十點
熊得

跌大家都賺夠啦
收公模式啦已經

今朝有無執格

想執多三格先收工得唔得

等3點棍
落

英雄所見樂筒

星期五過夜入左2M熊 賺左20格 ~40k

不過係紙倉

冇忘

下半場牛gel到轉燈？

Ig棍上50

返工對沖完再落場殺過

船巴今日牛軍

開市即入牛

牛gel緊的

Ig升到無brake 咩事

世界大和解, 全人類買股票只買不賣

又fake人睇IG

美期大棍落

牛軍牛軍

贏軍

正股輸輸哈

收到風你贏唔少熊軍錢

下試2幻點

向上無限
向下最多27048
牛牛哈!

又想入7500了

跟

等睇一入就恆指升

但我有小小想玩正股

我熊軍黎

月供 坐到股joy
到時現兜兜買樓

點知升上3幻8
升到懷疑人生

高位買

今日高位
明日更高

利申 一手7500都買唔起

牛gel得未

27鐵底

270鑽石能量合金底

此時不牛更待何時

咁搏

牛牛哈

270絕對唔會穿
衣家入牛食晒上升

牛軍仲未知錯

270鐵底,呀婆都識睇

逄底就入牛,廿歲退得休

最少都上返273啦

係平熊呀

30歲未退休是否失敗

咁你廿歲未？

巴打門睇起馬上295

我冇入

屌

270鑽石底然後彈上3幻
這是常識吧?

一陣美國唔減息就仆街啦

岩你個名

唔減 = 經濟好唔衰退 = 升
唔減 = 下次減更多做埋QE = 升
減 = 升升升

然後麵神話升

棍升 咩料

平行時空？

大家開始有幻覺嗽

巴打覺得會唔會跌穿270再繼續向下

妹下妹下

如果今日得閒mon巿執格仔都發達

今日會唔會轉燈

會千升
佢破左燈

跌啦

今日睇收271 不過可能比美期拖累

258?
落得返258我幫大戶含撚

又呃撚含

如果轉燈有無裸跑睇

上返276 殺盡熊軍先再落

妹下妹下都唔知妹乜鳩
收左個市佢啦屌

巴打嚇到瀨屎未

陰跌

上星期三 果500點已經瀨左

下晝市真係好悶

恰下訓下啦,一恰就爆邊嫁唰

我都驚

幾時
佢剛剛先燈死咗港交所

想call qq

等爆?

大戶上呀
而家低位黎

求下佢跌啦
聽日早餐靠佢

高價熊？

鑽石能量合金鐵底點跌

咁聽日無早餐食了

忙完返黎隻熊食到三格先彈返上黎，多謝大户今日可以收手

好悶 食1格算

硬牛

美期升到巴巴聲, 牛軍又嬴

港女冇反應喎

真係好似無反應

港女一直跟升唔跟跌

今日收271,星期二低開270之後回返100點，收市棍升，星期三

提提大家對上兩次妹市係妹到2點既千升同妹到3點既400升
重唔入牛等幾時?

今日仲千升 我切

星期三先升架

呀爺缺湜

阿爺扯咗咁耐 都係時候拎散仔錢走去食女

妹到訓著

成個午市都妹, 真係痴線

連呀爺瀨屎都無反應

收271樓下小心d

我都係咁話

又想挑戰鑽石能量合金鐵底

D 名真係好正,

港獨fact checked

3點棍上定棍落

388弱到

橫行

牛熊一齊跌

唉屌，唔通真係要跌

熊軍主場 你話呢

唔會跌嫁

好似想升

我隻7500又未放,佢點會跌姐?

等3點啟示

三點棍升

準備好3點棍落未

就黎神秘力量時間

3點棍落

跟跌唔跟升 唔好掉轉講

棍橫呀

好大棍橫
橫左2粒鐘

好難觸摸

月中呢D 唔好觸唔好摸
順勢

棍上

棍橫

聽日升300？

上了

應該都係磨270底

磨一陣就直插

痴線
咁大棍

巨棍横

今日唔托QQ

磨完咪抽升

跌300點升返50點同我講係棍？

10點都係棍

棍棍上，好快轉燈。

271妹到勁假

棍棍上

美期升返

偷雞唔成功

美期又棍升

美女關你乜事 你係港女咋想扮上菜

已經唔撚想睇個市

根本唔駛擔心，3點後美期實帶港女上

今日轉燈

快d轉燈
仲未食糊呀

仲唔走?今晚老美崩盤

到底係點樣feel 到今日會轉燈
今日點樣都唔會轉喎
點睇都棍橫
聽日777講野再試穿 270 喎

入牛即棍落，歡迎買我對家

信心十足
273-275食

好快

Why u know 聽日777講野？

比大戶食炸掛
利伸 仍然睇好呢個月 275

至少275

行會前見記者
第一日咩 個個星期都係見到佢就跌
講完就回
講到口都臭 開市見到就牛 見唔到熊 等到見到走熊入牛
穩贏 個個星期二都派錢咁派

升呀
升返300點俾我呀

閪q上緊

痴撚線
跌你又話比番1000點你
升你又話比番300點你
比D膠你啦

屌自膠 掉撚轉左
係跌比300
升比1000

無用 救唔到熊軍

你老味700億都無

入牛跌市，入熊升市，

嗱 牛軍，燈就轉咗俾你地，高水轉低水滿意啦？

停一日先啦巴打

入左賭場，停唔到手

今日熊過
聽日睇樓

今日牛過了，聽日拿綜緩

熊過+1

7.85千升前

收到風今晚道指千跌

好似跌唔穿27000

道指萬跌都唔會影響到港女嫁

全日悶市，屌

2萬7鐵底,呀婆都識睇,你當我鳩up咩

睇住磨你一兩個月食價食到你投降

收市後，又夾過

熊過

收到風
今晚老美千升
油價升，比人炸多2炸仲好
港女就跟唔上
升999點

Qq準備升空

美期都升，今晚升爆

有冇牛軍覺得熊軍今日攻勢不痛不癢

繼續插

因為scarcity而升嘅油真係會拉起美股咩？

之350蚊走晒牛
今日低位無入返

我覺得今日熊軍OK喎
唔好輕敵

牛軍又贏

R痕

700癡線架

美期又升到巴巴聲,牛軍又嬴

由星期五期指高位計
熊軍攻左400點
牛軍反攻左100點
高位仲跌緊300點
熊軍今日算強

不過聽日就.....

QQ 咁都升返3蚊 戇鳩

有冇人低位入牛大獲全勝

今星期熊軍話事 牛軍可以收收皮

qq個支針

期棍上50

牛軍有福了

勁假上番-228

收市期貨GEL

信心返哂黎
收市又一棍，收271上面
熊軍含得

你係咪買幾百張推上去？
唔好做市

再見了熊軍 今日逃生門 聽日渣都冇

如期震牛倉 唔穿270 可以繼續揸

仲有無熊軍

如果聽日裂口高開
IFC見

一齊M記加大

有
利申空過 陰我唔到嘅

270，271入左牛揮手區

窮l 那有錢

走左熊？

熊軍唔該交番個場出黎, 俾你地玩左大半日係時候聽日千升

今日冇玩DAX？

重貨區熊

坐咗幾日啦

似大牛船，同我插

有啦 又係十萬 日日一樣操作

今朝+左

Fake news 果D都未還

我作為牛軍，我心虛

怕西, 聽日等睇樓啦

睇樓跳

今朝食咗糊啦

屌 日日10萬好羨慕

分啲俾我

牛軍又然

可摸耳跟你搵食
一日有2，3千都夠

btw, 今日無盲搶熊

屌
會唔會聽日跌
200萬股

暫時贏緊5格算唔算？

牛軍準備

都係果句啦
10月前尻買牛都汁到個M記

你咩價收回？

阿婆都執錢

有大船賠你針驚閪

今朝見你100咋啵
幾時又補多100㗎

Dada 熊過

最後一分鐘盲沽期

聽日開牛已FC

又撚

嘩 臨尾嗰個free fall

聽日牛軍上ifc

OK聽日熊軍IFC見

熊軍已轉投牛軍

271入左一注
270再問大家有無近，平，最大槓桿再入
你開273熊話過中秋唔驚死
點知殺埋273就跌
依家走埋熊
好擔心

Fatfat 啦牛軍

期咩事

熊過是皇道

你當我燈神啊

美期，夜期唔計

聽日升千!

你個名
無得彈

見你識玩我個名 唔怪你啦

勁假牛氣沖天，聽日熊熊啪

有牛軍唔敢賺, 平倉姐
賺埋佢果份

1600個棍好似有50+？

點解我地睇嘅唔一樣？有fall到咩

巨棍升WOR

細膽既牛軍唔配賺聽日既錢

收27124
大大棍50點左右
熊軍聽日受死

期呀，預示聽日牛軍仆街呀

巨牛軍戰勝歸來

比你J多半日啦
聽日你就知4

真係當我傻嘅咩
我唔講大話㗎

ig 跌到傻咗

IG唔計, 夜期唔計

我見得閒真係開左黎睇

跌10點

Diu 掛住做嘢，見三點升浪比佢嚇一嚇，夾走咗忙完返黎見佢去返我買入個位，朝早白做

十幾點都跌到錯

星期四晚先出動

大棍升緊幾點

美期係咪今星期期結？

冇錯
清算8月搞事熊軍

夜期爆升

2點

熊軍都死得七七八八啦仲要清

15點啦

dada姐又熊過又迫害熊軍

20點

我宣布牛軍勝出

又gel夜期
慢慢gel 啦牛軍
聽日繼續係我地熊軍玩曬

社畜巴又係時候出黎講兩句交流下

夾到熊軍變牛軍為止

應該係出面開POST講

而家阿爺又唔敢出明招
唯有不斷輸出五毛同軍警
搞亂我地同拉哂啲人

夜期暴跌

巨棍千跌 2點
熊軍聽日睇樓

2點

內河巴又發功

冇事啦，升返曬

突發
夜期棍升!!!!

屌, dailyfx 轉左新版面, 睇得好唔慣,
一次好難睇晒幾種期同匯

好重牛？

師兄係平行時空？

牛到傻撚左

聽日低開300 點夾到你傻

又調低評級

穋迪評底香港主權評級

千跌之日

熊gel

咩調低

牛軍聽朝又人踩人

終於要黎啦

上次都係跌左五十點

牛軍再見

評級對個市無影響

加牛機會
上三幻八

成日話千跌千跌，等撚到屎忽生痣瘡都未有千跌

千升就有

夜期冇反應，唔計

夜期棍跌

跌死人咩

-1已經係棍跌

就轉燈

成班人都痴左線
聽日最多咪低開50 點之升轉燈

玩牛熊既都係痴線佬

啱，標普都未降點會跌

比熊軍j 多半日

到了這一刻終於望通透，原來熊市來過，半分鐘也沒有。

中立派表示 牛熊你地慢慢打交 我收割你地

肯接受現實未先

聽日林奠可否打救熊軍

Okok 打9熊軍

上次惠譽降完咪又係升
今次你睇期都係無反應，照升,龍市啦

熊熊哈，千跌之日

根據慣例，愈早gel果邊多數都係到開市就變笑話

Source ?

周街都有

屌，老母麵又燈

麵底第二次出黎確忍

認

25000個麵底硬過鑽石

求地核牛number

麵仔出post,
聽日一定升
搵定隻4幻界內輪玩下先

55701 恒指法興一乙牛J (恒指牛證) 收回價26,703
55671 恒指法巴一乙牛L (恒指牛證) 收回價26,700

250樓下自己揀

屌 燈鳩我地熊軍
仆街仔

all in了

我問緊有冇250樓下

240先係穩陣

老母麵出左post好友表示如有神助

夜期暴升

69058，幾穩陣

仲係低水
真係升要好似星期四晚咁先叫升
聽日擺明仲係熊

股市利淡因素:無數
股市利好因素:麵仔開post

大戶:就推上4幻點

聽日都係繼續跌 怕咩
根本冇野好怕

咁又唔洗，會貴好多，當然怕死可以入

咁怕死都做逆市操作

21000

Molamola 今舖真係玩完
老母麵 > 不可越之壁 > 侵侵 > 林奠 = 大戶

夜期狂升了

嘩 dada認真分享升跌

聽日低開50 點開逃生門比熊軍
之後就直上4幻

實回

牛軍不知悔改
聽日大戶就大大棍扑濕你地

大戶不知天高低厚 同啊爺做對嫌命長
爺爺:國慶同我大大力升盡佢

個勢都唔係升勢 點解仲會覺得升

屌面面一出post
夜期暴升

回緊啦 美女一開又轉燈

黨股hsi升有時真係吾洗理由
利伸重貨區熊 近牛

我都信美股今晚熊

發夢啦 有老母麵邊有得跌

一姐是咪熊過？

熊清你呢期好牛wor
是咪要改名做ifc之牛

我求穩 睇到直播777再決定
開市見到就入牛 完左見記者放
見唔到就入熊 直至見到就轉牛 一樣見完記者就放

上次fake news都升千點，如果成立獨立調查委員會應該又千升

powell 今晚幾點講野？

聽日準備千升！！！
媽咪麵癲能到

熊

巴打話星期四先講

急插

美期升爆廠, 牛軍又嬴

跌緊啦

美女隨時又破頂

升撚到

牛bye

牛軍平行時空？

平行時空？插到呀媽都唔認得喎

麵神今次都阻唔到個跌勢了

輸到傻撚左

單邊熊未

即刻制裁伊朗啦

打仗未

熊軍夾到傻晒？
夜期綠燈叫暴跌
有麵神出po仲發夢唔洗針
明明20000%肯定牛gel到3幻8
是旦入極牛贏硬

升?邊撚到升呀
夜期升唔計

比大dodo 燈爆左

Gel

金跌,油升, 所有淡既因素都無晒

夜期收左市

牛GEL

牛gel得，跟升唔跟跌

Gun! 牛gel

成班跌都GEL 牛
我就繼續宣揚買熊日日賺

世界最大既燈

唔買牛熊保平安

估災

升到冇頂 對熊軍升災

今晚牛軍咁靜

係到

維持不變

今日收市唔穿270 牛
268未穿 牛

道指呢個位幾抵沽，破唔到頂，下面有1000點水位

272 沽左
唔知駛唔駛死

睇唔到有咩因素可以破頂

牛開始多過熊，熊軍已轉投牛軍

聽朝起身食熊肉

啲牛軍痴曬線

十月前唔會穿270嘛 牛軍點會驚

講個笑話 熊軍
真係跌就唔會一直咁升上黎啦

仲有人買熊
真係多謝晒

依家熊軍點名 聽日call車去新屋嶺

瘋牛症發作

跌落268都難啦 唔好話266啦
個勢強跟勢做上就得

點解牛船咁重

牛Gel

等睇dji deep v轉燈破頂啦

啲牛軍已經病到末期 無得救

痴撚線 跌勢低水都仲GEL 緊牛

唯一一個因素就夠, trump trump 想要政績

完全睇唔到跌嘅理由 壞消息出盡
稅加咗
油田燒咗
談判重啟

啱啱開連登一睇姨為千升，美女又破頂點知...

美股咁樣仲牛gel

牛牛gel

聽日一開市班熊軍就會叫晒救命

美女晚晚下半場都deep v

玩深潛炸掛

聽朝就知邊個啱

G持! 牛牛哈

講得岩! 牛GEL

牛牛gel 牛牛gel

一直急插冇回頭

27000鐵底,牛軍未驚過

夜期唔計
牛gel!

下半場都未開

尾市抽升
夜期唔跟美女跌
270鑽石底
是旦入26X極牛過兩日FED鴿埋直接睇樓準備一炮比都得
春江鴨咁明顯托市賀10.1派錢都唔知
唔牛GEL就傻啦 入熊自殺既夾到傻晒
牛GEL入牛日日賺 世界QE後只會升點會跌
仲要有麵神出po 亂入隻牛都包食萬點上到3幻8

大家都落力gel明曬

美女點跌港女都係跟阿爺發大財架啦

有麵神加持牛軍assemble花式gel都照樣訓住賺

其實夜期無意思 成交好撚低

聽朝大户掃貨先有意思

大家醒好無

垃圾大戶邊夠阿爺賀10.1勁
邊個做淡夾死邊個
隻250 9月call賺到傻
垃圾大戶送錢牛軍洗

岩呀 一掃直上276
食熊肉大餐 升到d熊軍懷疑熊生

爽到你

all in近牛聽日又賺
270根本10月1前穿既機會係零
一近就入最近牛 日日賺

買熊日日贏

巴打你係咪賺夠了 都想比人賺下

錢點會賺夠
一隻牛call都唔會放比你地熊軍轉身
坐等食1萬點上3幻8
出黎笑9你地熊軍咋

都係果句 十一前勿做淡

10.1後也不做
10.15後中美有deal萬升

根本9月大戶派錢
大家都知爺閪必托賀70年

牛gel...

70大壽一定升

熊軍終於可以落返ifc

牛過等聽日睇樓...

至少升到3幻 好肯定

唔好住
等聽朝開市先
廢事行上行落

落? 聽朝跳落黎呀?

明顯聽朝針落黎

夜期穿左270...

比條生路行下
我好重淡倉

正解

一講即彈

熊過數錢喇 驚閪

所以呢? 美女冇跌啦
即係準備V彈
夜期跟升唔跟跌都唔知?
熊軍等聽朝針啦

聽朝買邊隻近牛好？入定左數錢機等睇樓

同意! 26997+10

今晚會一直彈night high收
聽朝熊軍又針一批

幫牛軍數錢
牛GEL

最近嗰隻摩牛 19號萬升一炮買樓

牛軍+好未呀
準備火箭V陣night high收
聽朝高開273再尋頂上276啦

麵神之力助牛GEL

儲氣等星期三爆升

又要講笑話 牛軍
跌？彈就有份

星期三已經黎唔切上船架啦
今日要上定 開左船就唔等人直上太空

牛牛哈
牛GEL日日賺

keep住特價
大戶聽朝比位派錢幫大家一炮上樓

270大位唔call正傻仔

明天底開

跌夠啦

又如何 10.1前大爆升已經是既定事實

+10
聽日數錢
牛GEL

一開DL之後即刻火箭無頂

阿婆都識玩

身為熊軍講咩夠

27000真鐵底 一落即彈 硬到.....

講左架啦
開+即賺
牛GEL 牛牛哈

2幻點！

成班熊 喺到gel牛

冇消息跌=大戶拉低指數開好倉囉 真係咁難明咩？

咁都比你反手gel 多下

冇錯!
聽日一開市就爆升200點
牛GEL定一定冇錯

講下道理好喎
傻既都睇得出依家引緊熊

牛仔針定先

係熊仔針定牛軍GEL定呀
一睇就知引熊大戶開倉爆上去啦
聽朝即入極牛後日睇樓

打算入54650

早晨噤多位羊gel

27000
關口 睇路

你打漏咗個jump 字幫你加返

d熊軍唔係好high嘅咩？dji又上返271啦

又有熊肉食

熊軍rip

星期四過人權法案？

唔貪心
273我食糊

傾下計又升一千幾百點牛gel

贏國買25.6噸大豆
贏國又贏
股市膠膠膠

升埋琴日嗰份
又GEL

連登係咩船？
殺上殺落都有可能

火車出軌
跌

殺完牛再千升殺熊

266係大戶牛黎，無可能殺到落去

牛軍手足準備好未

牛軍好快啲拎籌喇

拎籌攞錢

千升日

跌了

講個笑話 熊軍
每次季結都托架啦

期貨升能到

牛仔終於開始多過熊

跌少少

一睇連登大船就知熊軍又要贏

牛軍?

有無諗過係你發功

琴日賺少少放左隻恆指put先黎跌

我唔係燈神

嘩屌...
搞咩暴跌...

收到風樓上有走左熊

千升未？頂 跌咩9？

屠熊日

屌
270都穿埋..

屠唔屠熊唔緊要
上返273我走牛好嗎

可以落去266屠牛

跌？笑死人咩

知錯喇
比我走牛唔玩喇

知驚未

唔關連登大船事,咁牛熊大船的確係牛

期貨跌能到...

大戶有種殺落去

牛軍手腳有咩部署...

琴日賺唔少
成300點

重申一次266係大戶牛黎，無可能會殺到落去，熊軍唔駛驚

想震走我隻牛？

唔睇以為跌緊四五百
一百點就咁大反應 成日低開少少震熊就大彈架啦 搵定牛好過啦

人踩人崩盤

牛軍唔駛驚先岩

巨棍千跌 181點

股災 fact checked
buy and hold

鳩蛇點睇d QQ 熊

都唔明跌咩？ 新聞都係利好 on9

股joy

因為之前已經唔知升咩升左1500點

一陣就升番啦，牛gel

明明會萬跌,知唔知點解跌得果百幾點?
因為老母麵琴日出post打救牛軍

跌少少又話千跌

CHING 加牛未

跌都跌左幾千點啦，1500點有咩出奇

跌一百點，變千跌

啲細蚊仔100點就話大跌

270鑽石底

明明有晒原因都話唔知升咩 睇黎你都係遠離賭海好d

跌係因為經濟差 貿易戰 社會動盪 升係因為咩？ 撒回？

266牛重貨比

新仔玩唔起就唔好玩啦 留錢捐比小朋友好過

牛軍反cup

全世界都經濟差啦，關咩事，貿易戰都緩和左，香港局勢唔洗理，一早消化完，升大把原因啦，自己睇新聞啦

今日會公佈本港失業率
應該會再升

269都穿唔到囉

因為經濟差失業率高所以升
萬升指日可待

我指失業率會升
個市我都係避一避,等十月先

牛牛條撚準備

熊軍發大財

殺埋265就可以升返

石油呀

殺埋266先

油股大升喎 識唔識野架

準備反彈

仲有無人上熊車
無就開車食和牛

上定落，上定落

我隻276 熊由99變3x 再上番來

升番晒啦 國慶 好波呀爺

係升阿

10.1賀賀佢

引牛啊

我上咗車喇 大戶可以開車

屍殺列車

入定牛等10點數據棍

無錯 係殺牛車

期高水

個價咁跳既

又迫害熊軍

高水左幾日

期大高水

戇鳩 今星期係熊軍主場啊

爺閪又失禁

傻豬先會入熊

爺咩事

幾隻大股都轉升緊啦 好快d入牛啦

係777跌啊

777永遠都咁準

無啦啦見乜柒呀撚屌

呀婆都識玩

借777殺埋266牛啦 gogogo

沽壓有限
QQ一日唔穿340
熊軍都唔敢大舉進攻
昨日QQ支針限制左熊軍既攻擊力

牛三都黎, 扮咩跌, 買重牛先